有冇人知PTP vocal K既精神病係咩病

首先我並無任何對佢不敬既意思
只係好想了解佢背後的故事
雖然而家都冇乜機會了 如果佢冇去世 佢會繼續創作更多的歌 咁就可以更加了解佢

由6年前開始成為ptp狂迷...
因為on9 game朋友喺msn send俾我所以認識到佢地

到12年年尾fb個台灣fans page翻譯左官方facebook既訊息
原來k多年來有精神疾病 已經嚴重到反覆入院及取消演出的程度

所以我想知究竟佢係咩病

好似係抑鬱症?

我唔知喺邊個網見到
佢話自己咁多年黎同呢個世界格格不入
被欺負排斥30年先搵到自己存在的意義

(非原文，大概意思啦)

好似好多藝術家 音樂人 都有精神方面的疾病
我諗應該係感情太豐富太細膩敏感

Dllm

不過佢話
If you really want to suicide yourself
Don't do that
life is beautiful